荔枝角加藤屋今日last day

(打手mode)
食左兩個下午茶，麻辣牛肉飯好撚好食
只可惜今日已經last day
大家都快啲去支持下黃絲食肆

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

開大啲

對中資咁樣做先啱㗎嘛

港島開分店

TKO呀

推

求吓你開港島分店啦

TKO!! TKO!! TKO!!

去港島開啦
求下你

約滿 唔係做唔住

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

cwb幾時會有得食

今晚去食最後晚餐

lck大把靚舖啦

長沙灣呀

再見喇

開多啲分店啦

Tko!Tko!Tko!Tko!Tko!

求下你嚟土瓜灣開分店la
唔想再食垃圾吉野家，又貴又難食
嚟土瓜灣啊

屌你大埔多人到唔想等